[賣物] Alpha Industries MA-1 Slim Fit Size S

賣3件著過嘅bomber jacket。全部著過2、3次，好新淨，齊吊牌，紅布牌同袋，100%真嘢。

Black

Replica Blue (有單)

Saga Green (有單)

全部$450一件

推

平少少

你有興趣$1100畀晒你

110要晒

111 要晒

咁你搵過第二個啦要

咁柒 狗都唔屌

Thx

350收綠

多謝各巴打，已全數賣晒